# Відповіді на питання:

1. Для оголошення змінної використовується ключові слова let або const і записуємо ім'я змінної. Після цього можемо одразу(для const обов'язково) чи далі в программі покласти дані в цю зміну використовуючи оператор присвоєння =.  

2. Функція promt показує повідомлення з проханням ввести текст. Повертає цей текст при натисканні Ок або null, якщо натиснута кнопка Cancel або Esc. Confirm же показує повідомлення і чекає поки буде натиснуті Ок чи Cancel. Повертає true для OK чи false для Cancel або Esc.  

3. Неявне перетворення типів це коли значення можуть бути автоматичночно конвертовані між різними типами данних. Наприклад: 4 > '5', '5' буде перетворено в число 5. Як на мене, краще не створювати можливості для цього перетворювання і самостійно слідкувати, які типи данних зараз в обробці.  

